我係麗晶俾人私了嘅手足 想講幾句

呢排麗晶都keep住有反對肺炎指定診所嘅遊行
我住嗰座就有個女人係度屌樓下班人黑衣暴徒, 自私
咁我屋企人就係窗邊食花生
點知樓下班手足照撚到我屋企窗邊有人, 就話係我哋屌尻佢地
然後就不斷尻嗌我地個單位名嚟屌我地
咁我同屋企人就嗌返落去同班手足講: 屌你地點錯相啦, 唔係呢度呀, 把聲都唔撚同
換嚟緊只係更多嘅屌聲, 同埋夠薑就落嚟
咁我就頂唔緊火啦, 屋企係咁俾人屌
就落去想同佢地理論啦
以為手足會聽人講, 原來佢地只係一言堂
落到去就已經

我知我on9風頭火勢落去抵俾人打
但係咁多位手足希望你哋時時刻刻記住 Be humble
不要被仇恨支配自己
大家好憎俾人捉鬼
但係俾人點錯相老屈係對家仲要私了埋
屌真係好撚柒痛

最後
光復香港時代革命
兄弟爬山各自努力

痴撚線...

門牙有無甩埋

傷成點？

Er..... Er....希望你唔割

笑撚到仆街

預計你會上報

慘

影下d傷勢黎睇下先啦

食花生都有罪

唔知講咩好

保重啊手足

代罪羔羊

比人私了喎你
快撚啲轉藍啦

樓主，幫你頂住，你走先

五毛就快入嚟話你分化

大叫光復香港時代革命未搞掂囉
都唔知你做乜...

唔排除有班狗專登去打你達到分化目的
平時啲手足就算幾惡都好
絕對唔會一言堂

arm arm睇林匡正live
話有個帶豬咀落樓
原來系巴打

圖都冇張

冇打頭

你又真係落樓好野...

樓主對上一次開POST係3年前既鬼ACCOUNT

大叫光復香港時代革命就知係自己友啦 , 再激啲可以叫黑警死全家

係你樓下抗爭緊
你係手足都唔落去幫手
企係窗邊食花生
衰啲講句比人私了都抵

sorry bro

痴線
樓主擺明老作屈緊手足啦
仲要作得幾撚好笑

2240 #九龍灣 #麗晶花園
剛有住樓上的市民落樓與地下的市民對罵，防暴警察立即衝出並持胡椒噴霧驅趕市民。
#蘋果

呢個？

屎忽瘀撚晒

好假， 你冇圖好難同你討論

唔識危機處理抵俾人打。

貼圖好d

好似蘋果有講

圖呢??

手足冇錯 係你問題

圖

比人打都可以繼續叫兄弟神經病

我俾手足誤會過係狗 , 我都係用"黑警死全家"解除誤會

屎忽唔share 啦

窗邊得個望字都叫做手足？
落去幫手啦

空ac想我地點信你先?
求其影張麗晶相黎睇下先啦
已經預見到聽日大公文匯港人港地會見到依個post了

樓主已潛?

一係個腦有事
一係100KOL

上連登老馮要開po 咩

戴豬嘴都打
仲話手足

btw麗晶咁多戶都得咁少人，證明政府選址正確

明知有問題就不推文啦手足

無圖點證明

咁你有咩證據你係手足+比人打果個係你呀屌你老母

皮外傷小事啦
對比係被捕義士不值一提
核爆都唔割

持保留態度

有點覺得你當時係扺打
態度問題

似係作料比班KOL100響youtube講
佢地而定玩埋滲透連登

無圖點信你

私了打全接觸空手道例？

Mark低班賤畜acct

原來手足係咁解架？唔好on9好無

屋企始終有人要照顧唔係下下都去到

如果真係手足 , 呢8個月好難唔開 post

聽日藍賤蓄kol就有話題了

咁八卦做咩

有新聞再講

Pull

落去就冇講，但post又識寫喎⋯⋯露底喇

三年嚟冇講過野
係手足嘅上次麗晶單嘢可以完全唔出聲
自己仲要住麗晶

我今晚一直係麗晶 私你老母了 都無人私

無俾人錫春袋要還神啦

我估你未落過場

我係樓豬表哥
佢智商得60架咋 唔駛理佢

隻隻五毛扮黃都係最尾加幾句口號
template 黎

推

擺明作野比班藍絲作新聞用

口號都唔願嗌 , 咁應該點先算手足呢 ?

整幅傷勢圖嚟睇吓先

抵能死，吾割

Fake news

收皮啦
手足多數理性
點會亂咁私了人

我等緊篇潮文

立此為據

但又會因為屋企比人𨳒而落去理論喎⋯⋯真心唔明

感謝你為對家提供文宣素材

快架啦

Fb 班大愛撚話撐警廢老屌林鄭都係「手足」啦

up

扮乜撚呀你
你同樓主跟開邊個藍屍KOL呀
李屎敬呀？

黃衛兵你估講笑， 下次手足再被點錯相建議火魔掟樓下， 冷靜下啲人

我代手足同你講聲對唔住，希望你不割啦

假啦你
頭先係現場 啲人話佢寸寸貢㗎喎
你好聲好氣解釋係話下面個女人點會有人打你？

你有無腹肌先

滲透真心幾勁

屌人唔洗代價啊
好聲好氣點會以為你係藍絲

咁都打錯

本身我都信私錯人
不過有狗認證就

咪痴撚線啦，圍打警察，想死？！

又一隻

樓主選擇性回覆
一日未有證據證明係真，一日都唔會信

收皮啦講啲咁既藉口

層主講多啲

無圖大家可以唔洗理

咪痴撚線啦，圍打警察，想死？！

作得麻麻 拉

解釋會引更多人屌你 係咪中間有野呀?

信唔信，去到聽朝
呢個Post會上咗支那01
或者其他左報

然後下面一大堆 cm
話廢青濫用暴力/打錯人

然後樓豬稿費袋袋平安

exactly
頭先現場話條友寸寸貢但唔高
跟住俾啲高嘅人哄埋佢大返佢

無圖 拉

一夜晚就多呢啲post

Push呢個

睇live聽到啲記者：咁夠疆仲落黎

屌你咩 難得樓主終於作到理由又踢爆

屌你老母你係有傷既就po出嚟我即刻道歉

我頭先睇翻蘋果live 點解見你落到去唔似係比人誤會想要解釋咁嘅
我唔知你係唔係事主 如果係嘅 我先為手足向你道歉
多啲休息
但係你既無證明 又無實據 其他人真係難信你係事主
點都好 如果下次有同樣情況 任何人都好 先叫句黑警死全家 先再解釋
不過有一句係真嘅 手足要be humble
大家加油

kol100開始黎料
知道有居民落樓就黎料分化

佢係連留言都無留過
唔貼返d證據好難叫人信

樓主諗緊點兜咪再jer

拉

原來藍狗KOL 100既計劃就係日日上連登放fake news之後自己放上youtube

今日早少少班班狗入嚟嘅時候影
呢次真係ip都唔駛 check

收皮啦樓豬

得個講字叫人點信?

多謝你, 其實居民開始勇武, 係好事呀
最好學埋全民空投

Push劇本寫好

傷勢圖加user name la

我唔太想知你去咗邊度喎你啲行蹤唔洗同我講

又一個分化post

原來串就可以打，黑幫模式？
部分手足係理性既我認同
不過的確係部分唔理性同一言堂
睇呢個po 已經知

之前件駱惠寧一上任都係
一大堆「勇武」用isp email 上黎自認勇武小隊退出
然後第二日就港人港地轉載曬

屌你老母, 係正樓下都唔空投仲話自己係手足

擺到明係
大家bookmark定呢個post
聽日一定有藍屍KOL拎呢個post出黎講
到時大家就知係邊條撚樣叫樓主作料

起碼叫句口號嚟聽下啦
同埋係樓上解釋咪算囉 手足未搞清楚前唔好行落去搏屌
始終手足躁底起上嚟係衝動啲

真假都好 take care

希望你做到唔割

唔想比人做新聞就貼一張少少傷口既啦

我勸樓主而家就狠狠咁扑自己兩野扮有傷

扮乜啫你

而家連登去到要空投先係手足？

空投打邊爐gas罐

比人點錯相仲落去比人打，繼續做鍵盤戰士啦

圖呢

你真係未落過場

未聽過手足私了過無辜既人

聽日有藍絲kol攞嚟個po嚟抹黑
你全家中武漢肺炎

圖定老母？

影張傷勢圖 醫院圖好難咩

比完咪信你

圖呢?

拉
圖都無張是但作都叫手足

多謝樓主提供藍絲抹黑材料

講咗咁多都無?

點解私了會屌屎忽呀

勁多五毛入黎帶風向，呢個post九成九係鬼

傷勢圖都冇

果條友啱啱落去
防暴就衝入去拉左個
如果真係你嘅話
打斷你成排肋骨都係應該
不過可惜你係一個吹水狗

看圖作文

唔好意思圖都冇

你就真係未落過場，就算係藍絲我都未見過好聲好氣會被私了

現場幾個直播睇到冇打人，淨係有拉扯。

唔會質疑樓主傷勢, 我信係真
不過樓主如果係隊友, 咁就真係豬到極限果種
輿論戰風頭火勢仲開呢種post幫對家

比人爆菊花？

吹水狗收皮啦

圖呢

比啲證據黎先

又話自己比人打到背隻瘀晒既? 影黎睇下

前日有個立場記者出軌po，第2日就上咗藍絲page，唔知呢個po會唔會呢

被帶左風向既唔該洗一洗面先 抗爭左9個月啦

注意：冇辦證實出POST者就係當事人

好撚慘

唔好撚美化啦屌 大把人心水清 比面唔割咋

慘？邊度慘？睇過！

Sad but true

This is KOL 100 計劃

9up，圖都無，不推文啦

影你屎忽上嚟咪信囉

喂 中宣部有好多新野出喎
連登又拉一派打一派
啱啊手足好暴力
都係繼續奶共好啲

上連登 勿認真
依家好多分化撚
你講左你想講既野就可以了
吸唔吸收 就睇佢地
利申 試過比人屌 好多手足但不乏低eq冇獨立思考既人

如果真係打錯, 代其他人同樓主講聲SORRY
手足要理性係真的, 不過樓主風頭火勢都唔好落去啦

好快班藍絲就會quote呢個post

頂，禁錯

即係你係俾Popo送走果個？

SOR

係正樓下都唔幫手

笑而不語

樓主擺到明係KOL 100 啦

近排呢度有好多post都係純文字討論，圖都無張係度玩抹黑。隔離個post又係就咁打幾句就想抹黑立場記者

推返啲正經post, 咪撚理樓主啦

五毛死全家

樓上班連衛兵係度美化點錯相打錯人嘅行為真係好撚無恥
仲要調返轉話樓主問題 厚面皮又唔撚識認錯 唔抵撐

又比我捉到你隻五毛響度抹黑前線

ＲＥＰＥＡＴ：
冇辦證實出POST者就係當事人

原來如此。

9頁都冇圖
分化
拉

嚟個大和解
手足們我哋要向住共同目標進發

啱呀

跟開邊個藍屍channel呀你

想問下樓主除左係度打幾句野仲有無d咩實質嘅證據呀五毛

我係連登仔 你可以打我了

疑此藍屍KOL派人上連登自製抹黑抗爭者材料！

好忙呀！好多五毛呀！block哂佢，五毛又集中一個post！

真心慘樓主
如果係真既都好難再行番出黎
生理事小 心理先大
btw 不推文 太多藍屍狗會利用樓主呢啲post穿鑿附會
唔好介意啊樓主

屌，樓主潛撚左水

又be humble
被人姦個時係咪都要be humble

拉

假野，完全封鎖

你真係好on9...

保持距離防炒車

Hi! Morning sir

真會吹

你估我信唔信你

核彈都唔割
依家未死就割咩

等睇KOL 100

你冇圖都算仲要吹到俾人私了但係個頭冇事

岩，唔落去幫手
比人話先落？

證據呢

文匯表示
聽日又有嘢報啦
多謝

真係比人打會無傷勢圖？
屌你老母啦樓主
苦肉計打撚傷自己先開post啦
扮哂手足咁款屌你老母

下次唔好咁多事啦，唔伸個頭出去咪無事囉

保持兩秒距離先

收返呢句

唔係唔信你
但呢家KOL100全力出擊

要人信
既然蘋果有片
你呢家即刻貼番俾人私了嗰個人嘅d衫褲出黎或者麗晶住址證明連埋連登名

否則當KOL100處理

認同，手殘負評左

真你老母

阿sir想釣落過場嘅勇武/和理非？

你都幾撚蠢喎

Push

唔係唔信你
不過你影張傷勢相黎睇下傷成點
或者有冇在場手足證明到？

有時現場啲手足嬲到上哂腦
Sorry

樓主熱狗

pull

KOL 100? 等睇聽日風向

Sor你老母
又一隻

藍屍100是你？

叫句口號就得啦

so9 sad, 下次囉定D信物先好走出去

傷勢圖呢？仲有係撚正你樓下唔撚去幫手？落樓幾個鐘叫你落咗去然後唔返呀而家？要走你又走得最快既

樓主開post 個format 呢個月見到好多次

唔緊要

傷勢圖都無？
叫人點信你啊五毛

灰衫個個就係你？

走啦李梓敬
扮乜撚啫你班友

你呢種態度同人講sorry，你唔係覺得人地會接受下話

證明你未落過場

笑撚死
手足係屋企食花生

人唔笑狗都吠

相信前線決定

咪就係

條友肯定未落過場

Hi 阿sir
收工未呀

你冇落去幫手已經稱唔上係手足啦，抵打，勇武手足冇錯

你係咪無解釋清楚呀

成粒鐘都味有傷勢圖

唔割

你又真係唔抵幫既，仲俾晒位對家入
呢d情況你拗黎都無謂，不如唔好出聲咪算，好過走去挑人機

你終於可以認清一個事實：呢班人係無性既

真係有似曾相識嘅感覺
永遠打一大段野
然後無相無任何 prove
但最後就一定用口號做結尾

有冇相jet

打手拉

又一隻
多到

五毛認証Post

跟手對家就用呢個POST大造文章

我係度食陣花生先

到底有屎忽圖未

起咗底先講嘢啦, 唔啱聽就阿sir
仲有你未答我, 你落過場未呀

你老母水炮車比狗屌

圖又無，係度鳩噏？有事叫句口號好難？
Btw最近都好撚多看圖作文

條友逐個逐個屈毛jm9

比人錯屌屋企人，澄清唔撚信
戴豬嘴落去面對面澄清又唔撚信
比人打撚埋，都仲要比人屌柒有錯，應該嗌左口號先
然後都仲要認個班人係手足

冇屎忽圖就單機啦你

五毛嚟

好撚鬼wor 樓主

圖........呀。
黑警死全家

抵死

手足 依家你地私了左自己手足呀
你地可以點呀 咁就無左件事呀？
叫你出黎同樓主道歉又驚你自爆
無事無幹 下次你班友又亂黎
下次聽下人講 諗下野先行動啦

你又知樓主一定係手足？

回憶小子唔洗理佢, 出晒名架啦

對唔住...

影你屎fuck俾我睇

push

捉完鬼未?而家捉上癮?
仲咁多人陪埋癲

警告！PR公司湧入，大量貼據熱門

可能佢都住麗晶呢

真係唔識架wo

先唔好講係咪手足先 都唔好當依件事係真定假

之前好多次 打錯黃店 打錯車
唔係下下自己人就體諒你 原諒你嫁
我成段野最想就係行動之前諗一諗

繼續老作啦
係手足一撚早落左街幫手啦

睇直播有喎

走啦垃圾毅進仔

睇蘋果live 你邊到有解釋過...
手足喺人哋叫嘅
唔係自己自稱

樓主拎住自己名影傷勢之前都拉

睇黎中共d乜柒KOL100又開工，呢個post準備各大紅媒藍屍YouTuber用黎做題材

影左自己個屎忽未，連登仔同你驗傷

傷勢化妝就可以做到
起碼影番件灰色衫黑色褲同個豬咀連自己名
而且事關重大
俾埋麗晶住址證明連自己名更加需要

否則繼續當KOL100

你講得啱
但樓主講嘅私了事件有冇真係出現過先？
有嘅話手足們當然要檢討下
但無嘅話咁咪證明樓主係屈緊手足之餘又亂帶風向先呀
我覺得依家係要搞清楚有無件咁嘅事先囉

Hi yijin jai

5毛 template
最後
光復香港時代革命
兄弟爬山各自努力

露撚底啦
負評拉

咁我淨係知你冇落去幫手姐！手足！？

手足做野好心咪阻住
燥底打錯人唔奇
不過班黑警都係垃圾廢柴
完全比手足控制晒個場

分化撚全面進場

黑警mon po同支那3毛
我屌緊你老母呀
吹咩

樓主住麗晶掛

Sauce?

我睇live
事主落到場所謂理論
淨係話人做乜屌佢屋企人

如果係點錯相
就咁落場講點錯相就得
以前都唔係冇試過點錯相
基本上有人撲出黎話搞錯
都唔會有人再搞佢地

係手足嘅好易認
講幾句就聽得出

冇證據就拉咗先

唔好匿埋按負呀
垃圾黑警同支那3毛
出來屌9我呀

又到半夜分化時段

一定見到，佢哋成日mon post

KOL100發功
個post 留言d 五毛多到

你話係就係呀?
我話我係你老豆呀

就係你條冚家剷搞到有人比人拉左

拉
100 KOL

圖都無張
你話你比侵侵屌屎忽都得架
不過唔緊要
有咩事其實咪又係777同黑警支共搞出來
總之屌9班死黑警
係呀，屌緊你老母呀死mon po狗

傷勢呢？
無圖你話林鄭俾人私都得

一定有呢d招數

抵你俾人打

證據呢？ 成日都未有...

拉

差唔多日日都有分化post
唔多留言都信 小心

那，雖然樓主扮灰諧吞落肚當無事，但我哋都要尊重少少唔好笑

聽講麗晶有狗住
黑警死全家

你比幾多證據佢地都會話你係分化
之前有個前線fd比人燒左車上黎講都比人屌到仆街

風頭火勢你落到去叫返幾句

光復香港 時代革命
黑警死全家

咁應該無事

單拖?

自己話自己係手足？

睇黎呢個post聽日應該會俾藍屍煲大同恥笑
笑手足白癡打錯人分化

拉

其實可以帶豬嘴落樓，又或者black bloc 落樓，再唔係帶條「光復香港」揮春，都可以帶啲印刷品落樓⋯⋯

個運動成半年，係手足嘅或多或少都有呢啲野。

雖然唔知樓主係真定假，係藍扮黃定真心黃，但真係有少少on9。

正常啦
佢地都要有材料題材俾佢地班KOL拍片
咁最方便就梗係扮黃出post

睇live 疑似樓豬有豬嘴眼罩落樓

做得嘢嘅人唔會跟大隊就係咁解唔撚聽人講嘢嘅班仆街 之後如果有理性嘅人出嚟調停想話聽你解釋 就會俾人屌埋一份係左膠

poly圍城戰既手足將間學校打到爛曬
應該係想大家罷課？

傷成點?

我都係淨係留言 而唔開post 既人

做緊嘢嘅人唔會開咁多呢啲有機會成為證據途徑嘅post
再者唔係個個人都得一個ac

五毛

佢俾人私了係抵
但係唔代表手足無錯

如果你講嘅係真嘅對唔住巴打

保持距離

會失民意

分化

圖呢你老母

仲未有圖？

代手足同樓主你講對唔住

圖都冇張
屋企人識食花生唔識影相？
手足落去大叫口號你估仲有冇人打你？

關我撚事

無圖就收皮啦屌你老母
當你係真自己屋企都唔行出黎就死左去啦垃圾

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

吹水多

警甴又上黎分化？

圖呢屌你老母

圖呢？證明呢

連登仔最鍾意嚴人寬己
你估個個唔洗睇住頭家去抗爭
都要個抗爭有意義先得
而家都係叫下粗口死黑警已經無乜意義
要再諗方法號召人
否則只會散

唔啱聽講句 如果真係咁 根本唔會有捉鬼事件

你係要屌番d手足轉頭就唔好po上嚟啦
我就唔信你好聲好氣同佢哋解釋會照打你

班MK黃同失控警都係同一類人 手足sor 運動期間冇得割 下次唔好理就算

唔信 睇live 完全唔似辯護自己咁

拉得，開口埋口叫手足，搵番你啲藍絲手足啦

好好休息下

善用起底功能

屌你老母，藍絲先係你手足

留名聽日氓匯頭版

情景代入題:
樓上樓下互罵緊,
樓上條友突然衝落黎wo,
都唔知是咪痴線佬拎架生打人
咁你係樓下果個你會點做

btw,如果係真既,
樓主下次寫張紙/舉牌,
俾其他人知佢地炒車咪算囉

屌你老母，落嚟啊，傻閪藍絲。

灰衫？

有連登ac就可以自稱黃

負評，不推，不回

傷勢圖都冇張 我話我先係都得啦

快撚啲入醫院驗傷，最好係醫院中撚埋肺炎入ICU

收咁多錢做Kol
比啲誠意啦
唔搵人打自己一鑊 都搵特技化妝整幾張圖啦

樓主係灰衫戴眼罩嗰位？

計好晒時間

同意
殺上你家門口你都不出來反抗
令人無法不懷疑你

睇到你班柒頭成日手足相稱就想笑，有事個個自己跑走 圍內溝d 出黎示威既女仔，狗咬狗骨見太多

sor9唔小心正評左
用不推文回覆拉返落黎先

手足be humble

食花生食到俾人打

有冇得解釋下2018 2019 2020 一個post都冇

打得好
打死暴徒廢青樓豬

好地地點解會比人私了 唔撚明 講番口號出黎澄清自己係同路人都會搞你？

係咪扔汽油彈先叫黃

又想block
但又覺得幾好笑想睇佢下一個故仔係點
好矛盾

唔撚信

圖呢？

點解毅進仔開到ac嘅

點解成日有人出post話唔好捉鬼唔好請神獸

Hahahahaha

樓主真定假都好，有啲野點都無錯，凡事Be Humble

有冇相

證明你係麗晶居民

你好耐冇上過水

你就咁沖出嚟我好難相信

咩證據都冇

作野比班藍絲

人多就會冇左自我
容易失去批判性思考 理所當然
今次手足們要反省下

老作，睇都費時

大家負評！

善用不推文

kol100黎

互相推咗一下咋

毅進仔作故仔係咁上下架啦

而家已經進入左全港警狗上連登時期啦

活躍嘅狗仲多過人

唔係淨係私左個廢老咩？

每個人見到既野唔同 你未見過唔代表無
除非你每一次有活動出齊+活動時間係現場+係各地區活動同時出現 睇到每一秒每一個地方發生過既任何事
簡單黎講 姐係無可能
我見到有人唔理性
你見到有人理性
無話邊個岩邊個錯

但你唔可以否定我指有手足唔理性既講法
正如我無否定你一樣 我一樣認同有手足理性
但係咪全部？恕我直言 我睇既就唔係啦

咁事實樓下手足打錯人先
樓主有冇落去幫手係另一回事，手足打錯人亦係事實，唔通單憑樓主今日冇落去參與遊行就話佢抵打咩

同埋問心 你無見過私了錯人？
你有留意開手足既新聞 會見唔到有幾多次道歉係因為私了錯人？
一定有人唔理性上腦 有錯就要認 要改善 唔係分唔分化
一味盲撐死撐自己人 對我地無幫助

FC左未?

大方巴

多謝你提供我block9 你既理由

抵撚死

多謝巴打 同埋開post都冇屌

再配合連登討論，成功邊緣化手足

我無講過所有前線手足都好理性，好理性都一樣可以私了人，我只係話就算係藍絲好聲好氣咁同佢地講，我未見過會被私了，每一單私了都有佢既原因，未必所有原因我都認同，但一定係會有原因
你有無見過就咁路過rb俾手足私了?你有無見過有人過去同手足講野唔好意思頭唔好意思尾會被私了?你有無見過派水俾手足會被私了?
你唔好將2件事畫上等號黎抹黑前線

唔信

連登仔唔係咁都信呀嘛? 鶳錯左都唔放圖邊有可能
一來呢d case放圖d狗又唔會有咩憑據拉你
二來如果真係手足搞錯分分鐘會有人籌返醫藥費比樓主
到依家都唔放圖 你話真定假啦

樓主連圖都冇張
誠意欠奉

圖又無，啲正評又要出奇地高
又係求其打幾句口號就話自己係手足

樓豬係咪google 搵唔到屎忽傷勢圖呀？
仲等緊你呀喂

一個post就睇到哂連登有幾多隻鬼
冇圖就躝番入你老母個閪啦
100kol

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

陳曉華(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼TVB打手

傷左喺邊撚到?
username喺邊?

秒晒

係咪驚個單位比人搞
所以點都出post

分化post
咁都有千2like

連登係好撚野

證據

半夜生更D人訓哂啦 仲可以推上2000like你話係咩人

蘋果live, 55分20秒開始睇，去到57分班狗衝入黎拉你走

你有冇受傷，各位自行判斷

我個人睇法，你落撚到黎仲扮型，做乜撚野呀屌你老母，光復香港，黑警死全家都講唔撚出，落黎Q埋對手把撚咩戇鳩

btw, 條link要㩒入去先睇到

咁多個月都唔識嗌好難唔比人誤會

打幾隻字就話自己係手足
呀sir 第一日上黎丫？

話係手足但有活動唔落嚟
同人嘈架先嚟
我好想知唔落嚟的話你喺十幾廿樓嗌落嚟有咩用?邊個聽到?
仲要有另一隻狗開分化post話我哋打自己人又唔認
呢啲咁嘅手段真係好核突

你又係抵屌
自己屋企又唔落去

圖都無張上黎9up? 收皮喇

扮咩手足 你咁儍無資格做手足

推呢條link

我諗我都係講埋呢兩句就算啦
其實上嚟開個po嘅原因
同琴晚我落街想同手足理論嘅原因一樣
只係想大家知我地屋企都係自己人
佢地真係點錯相, 唔好再照我地單位屌我地
因為大家嗌晒我地屋企單位出嚟
都驚以後會有人認住繼續攻擊我地
我落到樓冇打頭第一句就 '光復香港 '或者 '黑警死全家'
因為我當時太嬲淨係識講: 我都冇屌過你地, 唔撚係我地嚟呀
一直問大家點解要屌我地個單位
同埋我以為帶住個豬咀眼罩平時發夢嘅gear 大家就會get到我真係手足
要傷勢相先信嘅話, 呢個回覆都唔會令都你信我
大家可以

大家信又好唔信又好, 都係不推文由個po沉啦
反正比起抗爭同疫情, 我呢d都係好少事
又有咁多人覺得呢個係故, 比料kol100

你又係既 落去做乜柒
人地係下面屌幾句 又唔會真係踩上你屋企搞你 你又行得正企得正

其實冇私了錯人都啱, 我都未見過手足私了錯人(唔知其他人有冇見過啦), 暫時好以係有一單裝修錯
不過手足好理性呢句真係笑出嚟, 依家多咗好多情緒化到pk嘅人, 一言不合都可以搞到差啲同自己友隻抽, 真係有私了錯人都唔出奇
不過樓主單野鬼鬼地, 傷都唔肯影

我地日日幫街坊手足抗爭到底，TG都食到有抗體！
你條仆街係窗邊食花生！？
話你兩句重落埋黎駁咀！？
係咪抵打

望吓篇文都知係膠啦
手足但唔落樓 仲要係樓下
屋企有人要照顧唔落得樓 但又會落樓理論
已block

收皮啦你 藍絲咪又係出口屌幾句 咪又係比人打
賴個樓主做乜撚？

Kol 100

自推，各位自己睇片

你係想分化大家 定係點

咁你落樓把撚咩

屌你老母 落黎理論帶曬豬咀撟曬手西曬面咁 以為自己好撚型？你咁撚樣叫人點信你唔係屌9我哋啲手足 問心個句 樓下抗爭緊 你仲可以同屋企人喺窗邊食花生 有無搞錯？

kol 100

真係好難唔信你係阿Sir
9點幾就十幾架車衝晒黎麗晶
之係去到又回返轉頭扮上車走
唔夠一陣就俾人發現你
街坊一圍你
班差佬就幾分鐘唔到 衝晒過黎
之後即拉開你 保護你 再拉人
比著其他人 佢地梗係等人私了左先
再衝出黎
劇本一早寫好晒

抵啦
你以為自己係手足
condom黎渣

手腳有傷都唔敢影，撚有人信

殺到埋黎仲係屋企花生
打得好

Hello sir

成晚圖都冇張

又一隻衝出黎

其他野唔講
你有冇諗過喺連登講你俾人撕鳥
係有機會成為呈堂

係咪打斷咗碌鳩唔方便影？

咁都可以幫勇武講好說話，真心服
勇武請你記住，黑社會爛仔同有信念既勇武只係一絲之差，行動之前請三思

樓主 呢度全部都係小學生放緊假 你點講都只會屌柒你

我果邊有人行慢左 都比手足屌

傻豬黎, 你事彈喺窗邊拎張光復香港海報又好揮春又好乜鳩都好, 樓下成班就知點錯相啦, 落去又上晒頭串77難怪會再搞大件事
be humble 係講緊兩邊都需要, 唔係得人地做自己唔洗

谷住道氣都食番落肚啦

如果我係樓主應該都會落街屌既，
班友夠膽開你波都係因為人多姐，
小貓兩三隻冇人行頭夠鬼膽咩

就算同路，保護屋企人都優先 #respect

真
原來樓主平時會發夢嘅
唔知係黑警臥底便衣
定白警內應呢？

樓主下次唔好對屌，
直接大叫「香港獨立，唯一出路」，「黑警死全家」
手足就知你係自己人

睇片作故仔
真係識玩

手足獅鳥出哂名只打頭唔打關節
比連登仔批評畫面難睇又冇殺傷力喎
反而狗就最鐘意下下碎人手腳關節
下次做好資料搜集先作文啦

原來改咗名
唔怪得好似好耐冇見

唔怪得之成日俾官屌你地啲popo口供前言不對後語

抵死 拳頭就是道理 手足2隻字係冇腦架

Thank you sir !

手足？樓主係黑警班手足下話？

屋企有人要照顧仲落樓
唔明
落樓black block大叫光時五一都冇人搞你啦

只好代手足同你道歉

正常手足一落去就講係自己人唔好屌錯啦
點會咁嘅態度

好慘呀手足
希望你快d好返

潮文定係咩黎？

咪係反正班人好似bot咁 一聽到就唔會打你

我只係想指出 我指出有人唔理性 唔係=抹黑
我唔會再回應你 你根本接納唔到你世界以外既意見
某程度同藍絲無分別 再討論無意思
你根本跟唔到個logical flow

好人好姐被私了
我信 我真係信
我最鍾意聽單方面講野
因為人講野一定冇BIAS

點解唔大叫一句光復香港時代革命
咁咪知係自己人

正宗大傻仔

咁全香港得返萬幾個可以叫手足

樓主好慘 我信你😘

雖然我就咁睇判斷唔到真假...
但捉鬼撚大有人在...
加上現場多數情緒激動~群情洶湧~
樓主講的情況全想像到...
所以各位手足小心啦...控制唔到人哋但做好自己
就算樓主真係吹水分化撚
但講的嘢都值得警覺~類似情況我真係見過...

on9

成班仆街死啦亂咁屌
死街童去死啦

差唔多半日都俾唔到證明自己係灰衫男同手足
就算要做假都做到喇

所以正式宣佈樓主係KOL100
甚至係西門梓敬本人
已直接block
此post已完
請大家不推文回覆

麗晶班廢閪
最啱同武肺人做鄰居

笑撚死人咁都講得出

起個底就明

你確定他真的是手足？
真的是手足的話
有那麼多時間解釋
應該不太可能打錯人

真的是手足的話
我會為我適才的言論道歉

好出奇咩？
以前夠冇人信有鬼啦
比人捉出來咪又係中

解決鶳

多得連登d 五毛日日係到鼓吹激進

你有冇真正去過前面

你冚家掛住食花生唔落去幫手 抵死

平時蘋果咪有直播到前面囉😅

利申 冷氣軍師

對唔住 希望你大人有大量

有好多都係小朋友黎

柒左就出聲啦 我屌你老母 屌你全家
睇撚住都未撚有人郁手 就話被私了

自己屋企都唔撚救 落黎樓下都唔撚肯
仲好意思講 平時發夢
扔番D裝出黎TIM呀屌你老母

嗌句黑警死全家就知係手足啦

收皮啦 手足係唔會亂打人架 屌你老母藍絲5毛分化撚
垃圾post 都咁多正評 今日5毛咁早開工？
拉

下 淨係連登都好多一言堂啦

你係咪未訓醒?

麗晶咁多年示威都係因為個仆街診所

利申：麗晶第一座低層長大，當年示威先捧到個冚家剷潘進源出黎

公關公C

跟本就有班就以為黑社會出巡咁款

仲要落去唔係幫手
係同人理論
真係抵死

但成件事好假

屌你老母咁撚on9 唔打柒你打邊個，講句光復香港咪得

收撚皮啦你
傷勢圖又無
你屋企影落街嘅圖都無
上次麗晶單野你住麗晶又唔見你講下
你老母比狗屌 推你全家落街比人打

個post好撚多五毛

呢個笑話都有啲水準

得罪講你班人打人都唔痛

你咁弱智
希望手足唔好割你

睇嚟大家都係睇完就信咗

咩態度
凈系見到唔夠半分鐘就開始要私了

呢樣真係on9

其實真正做野嗰班唔會叫口號當搞掂...

而家係俾人當藍屍呀

無論係咪真
各位手足真係要沉住氣 唔好俾仇恨蒙蔽
要對準政權 先係重點

樓主住麗晶都唔落街幫手，坐喺屋企睇住樓下班手足做嘢，真係咁積極會坐係屋企食花生都唔落街幫手？
傷勢圖都冇張搵鬼信咩

屌你老味係手足會咁快有狗仲要搭哂膊頭護你走? 同埋一落黎叉哂手挑機咁款 仲話係想理論 想落黎挑釁搞到手足比人拉咋下話 垃圾藍絲分化撚 收皮啦
第一頁仲咁多人叫佢唔好割 割你老母臭閪咩 講兩句係自己人就當係架拿?

落樓冇耐防暴即刻回馬槍的確有古惑

垃圾pr已經入侵

話唔埋係報定警之後再落黎啦屌佢老母 第一二頁班友真係癲撚左 5毛多撚到

睇返我個正常回覆
再睇啲人反應
就知連登多咗幾多鬼

嘩
好巴閉呀

唔食花生咪無事囉，你唔落場鬼知你係手足

我未去過前面
一早拉撚埋啦
洗唔洗比撚埋張保釋紙你睇呀

請善用起底功能
拉

珍

繼續發住個大中華夢啦
你就真係未瞓醒喇

我真係唔知佢講過乜野俾人批頭爆呢?

你自己睇多次篇新聞啦
唔明就去問下老母
或者返小學讀起

仲未入嚟屈你毛

我只係知你係一個文盲即

文盲就唔會識睇字啦
更遑論打字去應你
不過我就知你係個醒木仔
醒過舊木嗰隻

大家咁話啦
要唔要多幾單呀？

大家唔記得左私了原則

都係嗰句
自己睇清楚內文再出來柒
再唔係就叫你老母讀比你聽

其實死淨把口
又答唔到
唔駛出黎柒既
咁佢係咪出左手呀？

好心你啦
佢哋做咗啲咩事呀？
下下畫公仔畫出腸
閱讀理解真係咁難？
中文來喎
我諗係你母語來掛
唔係真係咁難啫

問人瞓醒未
你仲未返到現實世界？

回覆都無呀
鬼